全港最垃圾既公屋係邊度？

請出招

彩虹

高尚住宅區 識屌一定屌彩虹

祖堯 麗瑤

屯門 友愛
一年唔知跳幾多個

秀茂坪

蝗泉澳

友愛上年好似仲有單老強

朗善村

清河

富亨 偏僻

清河ok呀 有百佳 有巴士來往上水站

富山

四順

冇野食

龍田

樓主住箇條邨

新田圍

啟晴好似抵屌好多，高層分分鐘唔小心有埋海景

要同班支那人做鄰居 不了

仍然開唔到老麥

天水圍

依舊係返工時間新清一塞少少就玩撚完

標準答案：屯門元朗天水圍

此post已完